我正式宣布連登由我地00後揸旗！

次次上親連登見到啲80後90後喺到扮老屎忽
阿婆我真係得啖笑

一人一個70後唔知嘅term 我先
五四運動

文革個陣阿婆都仲未生你地老母出嚟啊

child登

咪係 得個30幾40歲人學人扮老屎忽
阿婆百鳩幾歲食鹽多過你地食米都未出聲
真係成班child嚟

lin 登一向你大晒 你玩晒

On9仔

樓主當admin死嘅

阿婆扑野個陣你連精蟲都唔係啊
使唔使阿婆拎本毛語錄扑撚醒你啊

早知生落嚟啲孫仔咁撚戇鳩當初我就叫你地阿爺射撚哂你班打靶仔落海

雖然你係on9，但都唔洗咁樣將自己代入做自己呀爺鬧返自己轉頭，你呀嫲會心痛

你知唔知自己講緊乜鳩啊𡃁仔
返學堂背好三字經再同阿婆講經啦

對唔住哥哥，我是00後，剛剛升小5，我會好好背三字經，將來幫你出一分力揸旗

咁啲咪正確年輕人態度囉
你都知雖然呢度我揸旗
但呢個社會遲早都要比返後生仔揸
得閒就睇多啲報紙背多啲三字經 咪撚學埋哂啲廢青80後日日上連登做老屎忽

樓主都幾陰毒
扮00後開膠po引人屌鳩佢

牛佬

阿婆我都風韻猶存架

走住嚟屌冇撚用嘅
夠膽就同阿婆大戰三百回合

樓主真搞笑